一圖說明點解賤賊好心急但唔敢狗衝

CNN

If we burn, you burn with us

果然佢地喺入面真係有uc

正路啦下話,點會冇

氦氣罐黎？無乜料到，但都嚇到下人

要攻既一早入左 死守一定贏

人哋想加速endgame

咁我哋記住慢慢打
長期戰